[集思廣益] 如何令政府 1.釋放義士, 2.正名612非暴動, 3.清算黑警

1.釋放義士
- 可能要政黨做政治交易, e.g. 放棄清算政府高層
- 佔領政府主要建築作交易 (有可能有更多義士被拉)

2.正名612非暴動
- 落民間播612黑警片段用暴力, 而示威無暴力片段, 以求更多民意支持, 挾持建制正名612非暴動

3.清算黑警
- 和正名612非暴動一樣, 落民間播612黑警片段用暴力

應該涉及高度政治手段 / 輿論民意操作 / 枱底政治交易, 本人無能為力

集思廣益

一人一張意見集合

一定要令犬隻士氣keep住低。
之後攪一哥。公民黨律C要做野
因為林病話係一哥定性暴動。

徹回修例呢？初心？

[DEADLINE公投] 今 日 打 禮 賓 — 正評／唔 升 — 負評

一定要眾籌控告濫權黑警

我地非政要權貴有錢人，人微言輕，如果大家大量寄信/電郵/會面區議員，或政商名流要求佢地出面（anyway佢份糧包撚左回應民意），再要上流人都做事，有無得諗？

頭2項都係要共產黨收皮先有可能

第3項，依家港共將個波射比黑警，黑警好大機會求其搵2、3個人出黎祭旗就算

第2項如果大家集氣屈到盧狗下台 係仲有轉機